我敢講lovelive係永遠唔會收皮😠😠

非常感謝各位玩家對『LoveLive! 學園偶像祭』遊戲的支持。 由移動怪獸在台灣・香港・澳門區域營運的繁體字版『LoveLive! 學園偶像祭』，將會服 務至2017年5月17日，並將於2017年4月28日停止繁體字版Loveca的購買並同步開放玩家 申請退費。 2017年5月18日之後，由KLab在AppStore/GooglePlay上營運的『LoveLive! School Idol Festival』國際版中將加入繁體字語言選項，繼續為繁體字版玩家提供遊戲服務，並同步 開放繁體字版用戶遊戲資料轉移功能。 自2017年4月16日起後續相關公告會由KLab營運團隊提供並公告。 注意! 繁體字版的Loveca將不會轉移至KLab的國際版，請繁體字版的用戶務必在2017年5 月17日前使用完畢，玩家權益及轉移注意事項詳細公告內容請注意KLab營運團隊後續公告 對於給正在使用繁體字版的玩家帶來的困擾，我們感到非常抱歉。希望大家能夠確認以下 內容，並進行準備。